次次入親股都輸

睇身邊個個講股
我已經好耐冇出出入入股票
一入就係跌
唔玩股票就贏

正股驚閪 strong hold都唔夠膽學人玩股

揸住啦

入咩股票咁巴閉，一出手入就跌

WLL, HTZ, OXY, M, CCL, NCLH, MSI 大把升完跌番落去既